邊條邨既男人 著親褲都會激突

保證高汁！ 一頁後開估 中左請你飲汽水

李斯

鮑姐住果條

鮑姐

陳國邦

得棋靈王一個男性嘅耆英村

厚凸

美孚新邨

南山邨

耆齡王邨

柴灣邨

厚德邨

顯徑邨

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 起靜邨(鮑姐)

因為男人見到鮑姐著親褲都激突啫係silly 癡線 冇可能會發生

魚包邨

華富村

任何人見到條褲都會嘩一聲
所以係華(嘩)富(褲)村

顯徑

已秒

祥龍圍邨

杏花邨
因為激突要塞（菜）
杏同花都係菜黎

顯莖

你唔好話杏花邨啲人個個都生椰菜花，生到褲襠腫起一大舊

禾輋

一頁喇
開估啦

一係陳國邦 一係飽姐 冇第3個答案

答案就係邊條邨

鮑姐村

樓豬開估未？

朗屏邨 因為long pants

觀龍樓，顯徑邨，麗瑤邨？

開估啦樓豬

樓主冇指明香港

你地唔會估中

麥記apps 做緊優惠$1杯大可樂洗撚你請咩

我想問呢個ON9 既萬能ANSWER 係邊撚個仆街POST出黎先

開估啦屌你老母

開估呀DLLM

咁你要睇原post啦 經典

顯徑邨好似幾岩

樂富!

條褲跌咗落嚟, 一定激突!

大賓周邨

改名做 耆齡王 啦你

第3頁都無 拉

仲唔係你

依個好笑

完

樓主俾人秒左就潛水，退出連登啦

點解有正評?
係咪我get唔到...

厚duck邨？

等緊樓主諗第二個答案

樓主，我哋到咗，你人呢?

都欣賞樓豬仲肯去諗緊第二個答案嘅

幸福材，因為幸福賓周

你秒左 搞到樓豬博命諗緊第個答案

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

馬鞍山長徑村

顯咩徑咪on9啦 你得1cm點顯示呀

長就唔同 30cm點遮都突

樓主我係咪岩呢 一齊笑柒班傻仔

見底都未有圖

幫樓豬諗：

天耀村：每天着咩褲都要炫耀自己嘅巨龍
蘇屋村：咩褲都 show到下面漲到成間屋咁
南山村：咩褲都 show到男人下面座山
長宏村：又長又宏偉所以咩褲都會激突
幸福村：咁大條 J着咩褲都一定好幸福
常樂村：同上

總之唔係顯徑

屌你 蟻嬲多死象

2019年4月

樓主諗緊鮑姐 未得閒住

富都

華富村？哇褲穿

屌樓主老母邨

李斯邨

0周穿

柳暗鮑姐又一村

麗遙邨

屌你改都唔改

收埋正嘢？

富東邨
褲都穿

想試下含

樓主衰左潛水，祝你呢世只可以屌鮑姐

中！！！！ 幾時得閒出黎飲杯汽水

鮑姐呢？

唔撚同
你嗰個都唔啱logic
無啦啦話人生椰菜花
痴撚先

電腦分析，65%係李斯，35%係鮑姐，唔係李斯就係鮑姐

#16 先係第一個

北角

去沙灘唔女個part要改架 識唔識玩架

樓上好撚蠢

一定係 禾輋邨(我扯邨）

唔錯

華富邨 (嘩！褲穿)

華褲邨

似係